<resources>
    <string name="app_name">Constroo</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
        <string name="politica_privacidade_texto">Esta Política de Privacidade descreve como coletamos, usamos e protegemos suas informações ao utilizar nosso aplicativo de compra e venda de materiais de construção e serviços. Ao acessar e utilizar o aplicativo, você concorda com os termos desta política.

            \n\n
1. Informações Coletadas
Coletamos as seguintes informações para fornecer e melhorar nossos serviços:

Informações de Cadastro: Nome, e-mail, número de telefone e endereço, para identificar e contatar você.
Informações de Transação: Dados sobre as compras e vendas realizadas no aplicativo, como descrição do item ou serviço, valor e data.
            \n\n
Informações de Pagamento: Coletamos dados de pagamento através de parceiros terceiros para processar suas transações com segurança.
Dados de Uso: Informações sobre o uso do aplicativo, como dispositivo, endereço IP, tipo de navegador, e comportamento de navegação.
            \n\n
2. Uso das Informações
As informações coletadas são usadas para:

Facilitar as transações de compra e venda de materiais e serviços.
Melhorar e personalizar a experiência do usuário.
Enviar notificações sobre transações, atualizações e promoções.
Responder a dúvidas e prestar suporte ao usuário.
            \n\n
3. Compartilhamento de Informações
Podemos compartilhar suas informações com:

Parceiros de pagamento: para processar as transações de maneira segura.
Prestadores de serviços: que nos ajudam a operar o aplicativo, como provedores de hospedagem e serviços de análise.
Autoridades legais: quando exigido por lei ou para proteger nossos direitos e segurança.
            \n\n
4. Segurança das Informações
Adotamos medidas de segurança para proteger seus dados contra acesso não autorizado. Entretanto, nenhuma transmissão de dados pela internet é completamente segura, e não podemos garantir a segurança absoluta das informações transmitidas.
\n\n
5. Seus Direitos
Você tem direito a:

Acessar, corrigir ou excluir suas informações pessoais.
Solicitar uma cópia das informações que temos sobre você.
Revogar seu consentimento para o uso de dados, quando aplicável.
            \n\n
6. Alterações na Política
Podemos atualizar esta Política de Privacidade periodicamente. Notificaremos sobre mudanças através de uma atualização no aplicativo ou por outros meios. Recomendamos revisar esta política regularmente.
\n\n
7. Contato
Se tiver dúvidas ou preocupações sobre esta Política de Privacidade, entre em contato conosco através do e-mail: suporte@exemplo.com..</string>

</resources>